點樣可以說服屋企人一齊養汪汪

除左媽咪怕污糟之外 其他家人都中意汪
我媽咪應該有少少潔癖

前斬後奏就得 養養就唔反對 唔好諗咁多

唔好啦
又唔一定得
如果樓豬媽媽堅決反對
最後都係害左隻狗

比熊

我都咁話 所以說服左再肯定左先敢養

好可愛啊

趕你媽出街

你係咪預左呢十幾年都陪佢先。
想清楚啊！

我覺得你呀媽反對都好正常
因為養狗真係會好麻煩同會好臭
如果你係可以自己全部負責晒關於養狗既野
包括每日既屎屎尿尿 帶佢出街 沖涼 餵佢食野
同埋如果你唔係屋企 EG去左旅行 咁你會放棄去旅行定交底隻狗比你屋企人湊??
老左可能會失禁 到時你可能每日返到屋企成地都係尿同屎
當然呢D例子可能係太極端 但真係要諗

一個屋企養狗真係唔只係一個人既事 係會影響晒全屋企
如果你有信心養狗唔會影響到你家人 我相信佢地都唔會阻止

老母唔鐘意狗真係唔好養，又多說話比你聽，又會瘋狂用漂白水拖地消毒（對狗唔好），會攪到家無寧日。（朋友個案）

利申：老母最錫隻狗

岩 我都係咁

咁係唔係你自己照顧哂先
唔係既真係好on 9

打針 糧 用品都係我自己搞掂
我係屋企就我照顧
我唔係度就我啊媽睇住佢
其他人就負責玩

利申:我得20歲

公屋定私樓

雖然我現家只係諗住養 但我都已經從各方面思考過 又假設過 覺得應付得黎 所以先真係話想養 不過最緊要都係家人贊成 家人允許同中意既話 汪汪先可以接受更多既愛 幸福快樂咁生活

巴打好有心
所以現家媽咪唔say yes 我都say唔到yes

我有諗過 如果屋企嘈交太大聲 汪汪可能會有事

我媽比較極端 博唔過

我當年都係玩先斬後奏
宜家我老母最錫隻狗

潔癖好阻事

我驚到時你老母當隻狗仔咁錫咋

利申 過來人

認同 一開始都話佢甩毛勁呀乜都講一餐 但之後當佢寶咁

話朋友去旅行，要幫手照顧隻狗一排

養寵物真係要諗得好清楚 一時衝動好危險 畢竟係生命啊

有負評

唔好養你老母

見到你老母 以為你鬧我

隻狗個樣

帶埋屋企人去中心過一日 自然會改觀

你養啲無咁重狗味又少甩毛嘅狗囉
我媽媽都怕 佢初初都唔畀我養
而且佢份人唔鍾意小動物
而家錫隻狗多過錫我
我養Poodle 係就係要日日梳毛
但真係無味 唔甩毛 污唔污糟睇你點打理

我想養bichon啊 bichon比poodle仲多毛
其實啲汪汪氣味係咪一開始新入屋點都有啲味 之後就關你養得乾唔乾淨事

你媽媽本身反對？咁最後點成功養到

不如養貓算啦

唔洗怕 我買左返屋企 老母日日自動幫佢執屎倒尿

咁老媽有冇成日鬧你

無錯，有啲媽媽性格係好硬頸
夾硬嚟只會傷感情又害埋隻狗

岩啊 我媽好硬頸的

一開始會講兩句 慢慢佢會中意同隻狗玩就無野

岩 朝頭早就嫌棄，之後食野就比佢食先，佢食緊又再比佢食我控制唔到，然後入門口即刻同佢玩陣先。

咁你打理得企企理理，自然會乾淨啦，但Poodle本身無咩味，甩毛唔勁，呢個都係我揀佢嘅原因之一

我答應佢，養咗狗之後會做家務，自己打理返隻狗，照顧好佢，唔會煩到佢。結果？而家佢好錫隻狗

我隻狗岩岩走左。

我只可以跟你說,如果你好愛狗。
你將來一定會面對佢要走既決定。
你問我，如果可以再選擇唔養狗定要睇住佢走。

我一定會選前者⋯

教你先斬後奏嗰啲全部都係自私仆街黎
養一隻狗/貓=屋企多個成員
你屋企未有共識就養只會害左隻寵物
同埋希望你唔係玩玩吓

有朋友既男友送左隻狗俾佢，佢老母初初好反對。
朋友為左唔放棄隻狗自己搬出去租樓住，然後逢假期返屋企食飯先帶隻狗一齊返去，一年後左右佢老母終於接受隻狗，於是同隻狗一齊搬返去住，依家個老母都係錫隻狗多過佢。
事在人為，有心總有方法，不過情況唔同唔建議你夾硬養。

但至少過程幸福，不是嗎？
我相信你隻狗都會覺得好幸運有個咁愛自己嘅主人。
我試過幻想隻狗走咗，會好傷心，好想喊，但同時我都會諗，我係個愛狗嘅人，我想將呢份幸福繼續帶畀其他狗，令佢哋有個家，我相信我隻狗都會希望我咁做。

有哮喘
完

棄狗就係呢啲

狗麻煩之處係會吠同要帶落街 , 所以我寧願養貓